我宣佈聽日係第一次週末「黎明行動」

聽朝全世界同我6點半起身 刷牙洗面落街食早餐

7點半準時去投票

黎明投票

禁錯左負評

幫推補返數

推

我愛手足

黎明來到

6點鐘去到站前排隊

要光復區議會

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

食埋早餐先 帶埋老豆老母飲茶

迫爆票站, 間接做勢,
同老人家見到咁多排隊, 可能會放棄投票

黎明投票～ 踢走建制班狗～

光復區議會

鳩叫「香港人起身投票啦！」

push

推 good idea

本來想入嚟屌你 依家幫推算

7點鳩叫起身投票

一定係後生放棄先
廢老time cost=0

借位 記得同做民調嘅講上次投民主黨今次投民建聯

踢走保皇黨

年輕人不要再放棄權利了，去投票啦

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

投完咪返去訓囉 屌

廢老唔企得耐

投完咪返去訓囉屌

Up

推呀

諗下辦法塞老人院/旅遊巴

行動post請置頂

我要投票

難得有得投票 唔可以錯過

和你投

樓豬個名點黎架

投票 投票

天下三大淫藥

淫不風流枉少年

排12個鐘都要投啦，香港人咁鐘意排隊

通宵唔訓 投左先返去訓

希望明早見到大家，加油！

淫毑琵琶小喇叭

著件飲衫"I love 香港" 去投先

Push

黎明行動

定係9點？尋日有人話會塞住左要番工但想投票嘅手足

塞乜鳩 叫你去投票啊

記得見到建制同志要表示熱烈支持

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

有本土投本土
無本土投泛民

早到就早啦 有人話要返工我應該都會比佢排先
但最好大部份人都12點前投 中銀都出埋memo 可能12點後政府會做野

要返工既手足就真係要一早去排，唔洗返既上午前要去投

黎明投票要光復這區選

我嘅塞mean排長龍

投票！

多謝美國總統, 唔係佢, 香港已經被解放軍殺死幾萬人

收工日落黎到！

要返工既讓佢投先

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

票站幾點開

周日呀！屌你。但照推，支持！

屌好wor

黎明投票 要光復這香港

投佢老母

甴近平

推推推

我要比黎明仲早

自己出黎租屋，但個區仲係原居，要踩單車返歸投票

收到

星期日唔係「週末」

建議唔好著黑衫 廢事比對家話我地嚇人唔比人投

邊間教會

投票！！

要投爆佢老母

黎明投票日之後自行散去黃店食早餐！

推佢老母

7點半好起身啦

strong post leave name

七點半準時到票站呀大家

黎明來到
要起身去投票

要光復佢姨燴

如果你屋企有人支持建制
記得今晚好好保管佢哋身份證
唔好整唔見投唔到票
如果你有親人住老人院
記得今日一定要接佢返屋企

翻唔到830堂我
聽日決定早起

行動post推

阻住癈老投票

明天 要不要化身為排隊師？

踼走保皇

我要見到朝早全部票站排隊嘅都係後生仔

黎明行動(特別版)

去投票

黎明行動-區選特別版

投完食個早餐先

投票

投完票先去搵間黃店嘆個早餐

不分化

泛民第時仆街再清算都未遲

我地今次係要建制輸

我都係差啲以為樓豬玩野

11.24 07:00排隊投票

投完先食啦

嚇死咩以為你想suck 路

咁咪會阻埋銀髮族手足囉

想問唔見身分證 靠行街紙+護照攞唔攞到選票

黎明來到 要光復這香港

8點落街投，然後做一日孝子！

一朝早我要每個票站都排哂隊

黎明行動週日版：和你投

早起身投票，排隊排到班廢老腳軟

仲緊要過年初一，黃大仙庄頭注香呀！唔知有冇人担凳仔排頭位呢？

碰

上

一票不投建制傀儡！

槓

推醒全家起身投票

自摸

推！ 但唔好聚曬同一時間

如果投票返工就會遲到但都照投

健吾: 泛民不了

又話七半要留番一早要番工嘅人去投？我地唔使番工嘅，遲一個鐘先去投

《可惜你是建制派》(原曲: 可惜我是水瓶座)｜1124區議會選舉

黎明來到要光復這香港

同問

唔使返工嗰啲 咁早投托呀？

黎明來到 要光復 這區選

咁好啦

明天只做投票師

公民責任

7點半開，7點好落去排隊

投埋先飲啦

投票啊

推 壯大聲勢都好

黎明投票 yeah！

仆街
未睇就撳咗負皮
幫你推番

睇每小時投票率就知 「黎明行動」是否成功了

好柒架, 大家真係要認真啲

Pish

大家唔好遲到呀

後生成日接受打卡訓練排隊功力唔會輸

Good wor

比你個標題嚇死

up

去行動group講啦

好撚buy你呢招

瘋狂入去排

投票投票投票投票

聽日全世界抄低旅遊巴/接老人家車牌
第日自燃都唔抵可憐

搬左屋都可以投票，投返之前嗰區就得！

黎明投票要光復這會

Push!!!!!!!

不能只有我看到

你都戇鳩, 7:30太早, 我8:00先去投

係咪得我一個收唔到候選人寄上門嘅宣傳單張淨係收到選舉事務處嗰一封信

咁早去投票民建聯晏晝咪識得睇人數配票囉😪

投票！！！

建制派種票係人都知
到時會一車一車藍屍癈老送去種票區
記得影住佢哋同埋問佢哋問題
1. 婆婆你係咪住係呢度嫁?
2. 你知唔知呢個係咩屋苑?
3. 你知唔知種票係犯法嫁?
4. 你知唔知唔係住係果區而去果區投票就係種票?
5. 宜家有鏡頭影住你，你做犯法野一定走唔甩

如果有職員阻止最好影埋佢問
1.你地係邊個辦事處?
2. 你地宜家係咪種票?
3. 知唔知種票係犯法?
4. 住同一區既人洗乜坐旅遊既黎投票?

希望大家盡一分力
做得幾多得幾多

行街紙咪即係臨時身份證

5點去等先

黎明投票 要光復 這香港

投白票就係益咗民賤聯

BTW 週末 係 星期六

//有關第一個流言，我認為非常古怪，選管會固然不可能早上建制派投完票後就停止選舉。但如果大部分黃絲早上都投了票的話，建制派就可以充分估算支持度情況，然後有整整大半天時間補救，集中人手，發動地區網絡救急，手法以往都用過，例如利用以往蛇齋餅粽收集回來的聯絡方式，不停打電話催票，或集中火力在地區人肉文宣，以期望扭轉劣勢。

所以，大家絕對無需要一早去晒投票！會暴露選情，讓建制派有大半天時間部署反擊!//

監察老人院門口可欵旅遊巴

其實單議席單票制，配票做唔到，建制有幾多票心知肚明

仲想黎你老母

鳩叫起身投票啦

現在是 1 vs 1
只有投或不投
如何配票？

on9 la
未投見你係後生仔已經捉你一人非法集結，
一定要混入阿叔入面

同意請幫推

我愛黎明

我好肯定，呢度話「頭三個鐘去投票」嘅醒目仔女，一定唔會咁做。家吓狗/ 六厘/ 貢狗都哄埋黎睇連仔，以為坐响張凳仔，咩都唔做就「收到風」。

加油 推

加埋今晚10點窗邊鳩叫啊

6點要人

投完先慢慢食早餐啊

痴線！經過銅鑼灣有藍絲用airdrop share投建制

一齊和你投

今晚十點嗌返：「聽日投票呀！」

請善用airdrop

投

黎明投票，要光復，這香港

Hehe

11月25日 票投民建聯

要早過廢老

唔錯，改下名會唔會更好?

參加

投佢老母
一票不投民建聯！

全家總動員

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

最好排買鞋咁坐通宵等

各位請準時！！！！！！！！

大家一定要投

聽朝起身投票啊

投佢老母!

票投民賤聯 香港玩撚完

黎明投票，光復香港

即日都可能自燃啦

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

投票師 出動

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

黎明投票要光復這香港

投完先食早餐

光復香港，黎明一票，踢走保皇建制

如果星期一朝早起身個點票結果仍然係班建制奪過半議席，18 區繼續籠斷區議會分區主席，呢個運動將會完全結束，自己諗下星期一班建制派會點解讀呢個選舉結果就知：

何妖（吹住喇叭咁講）： 又話懲罰我？我又咪係入左區議會

鼠王芬：大部份市民都係支持三萬警察辛苦嘅工作，亦都認同建制派多年嚟嘅工作。

李慧琼：我哋相信大部份選民嘅眼光都係雪亮嘅，今次嘅選舉結果就好清楚咁反映民意，暴力係無市民支持嘅。

鄧炳強：警察嘅工作好辛苦，大家都睇到，今次市民嘅選擇為警隊一路以嚟止暴制亂嘅工作作出肯定同打下強心針。

散仔康樂部主席：各位兄弟，我哋無做錯到！全部市民都睇到，班曱甴係唔會得到支持嘅。

張建宗：民調我就見唔到啦，但係選舉結果就好清楚咁展示出香港大眾同暴力割蓆

689：理大留守嘅暴徒，宜家班和理非無人理你哋啦，連票都唔投，你哋真正做左 condom

777 ：選舉結果已經好清晰咁表達出市民大眾與暴力割蓆，少數嘅極端暴力分子要脅政府達到所謂嘅政治訴求係永遠唔會得逞，亦唔會得到市民嘅支持。

中聯辦（開香檳慶祝）：愛國愛黨是區議員最基本的要求，香港的市民是沒有異議的。

港澳辦：國家全力支持愛國愛黨的建制人士，港獨分子的陰謀企圖，在習主席偉大的領導之下永遠不會得逞的。

侵侵：Hong Kong has a very good election. Hong Kong people have made their choice. It is very good result and good democracy. We don’t need to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

和理非：除左無得遊行集會，宜家連選舉都反映唔到自己嘅意見，唔會再有中環「和你 lunch」，大家回歸港豬賺錢mode 深潛。

理大手足：感到真正被遺棄，被和理非割蓆，繼而投降、被捕、甚至自殘

陳彥霖、周梓樂，還有新屋嶺、太子站、721 嘅受害者，將永遠蒙冤。。。。。。警察同林鄭政府將會得到人民嘅授權，繼續橫行。。。。。。

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

拎左個議席之後開議員辦事處可以請番有案底嘅手足做辦事處職員，俾建制贏左就繼續派蛇齋餅糉。

唔係講區議會贏左就代表個運動會贏，但係區會輸左個運動肯定會輸！星期日係好重要嘅一個關口，六月以嚟咁多個關口都過左，今次希望大家都要齊上齊落，要過呢關。

#求下你地真係早啲起身去投票
#邊個贏都好 #總之我要建制輸
#手動轉

出去投票

Go

黎明來到 要光復 區議會

早啲起身話去飲茶攞位
投完票先去攞位
之後全天候mark實廢老

我都係咁諗
真正有投票意欲嘅香港人係唔怕等同排隊。咁可能間接令對家嘅鐵票減少

嚇死 原來係投票

黎明來到要光復這香港 🏃‍♂️

唔同字母唔同隊呀大哥

聽日黎明行動好舒服 7點半咁晏先行動 一定去

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

投票呀唔係就仆街la

黎明投票行動GOGOGO

過分緊張，照翻平時咁去就得啦，果d咩提早收站會無得投既全部係fake news 黎

如果有電話民調，一律答投左保皇黨⋯⋯

黎明投票！

一帶一老

6點半一齊大叫起身投票

黎明投票，天未光就要起定身去食早餐，再排隊

G持

捉屋企啲老野去投左先，保皇偷左好多老人家身分證影印本去「幫人」投票

改9點吧啦
7點半,真係阻住星期日要返早既人去投票

黎明投票 光復這香港

七點排隊

用民意、用選票塞爆投票站！

好!

建制派有無野派俾我哋啊 有就諗諗投邊個

會捉呀媽去投

一定要一朝早 7:30 走去投票。香港人係咁奇怪有個勢啲人就會跟住

同行兒女 為投票 晨曦早起

黎明投票
要光復這區選！

同行兒女
為正義
重奪議席！

人權民主與自由
在這天取勝
我願榮光歸香港！

Avengers Assemble - 投票日

各位戰友，希望大家能在星期日早上，第一時間 （7:30am）就開始排隊投票，並且呼籲身邊的朋友一同前去，讓我地靜靜地去羸呢場戰爭！

同感

投佢老母票

題外話，週末係指星期六，星期日係一個星期嘅開始..
雖然自己都成日當星期一先係

希望聽朝見到多d手足

Tui

我直頭唔撚瞓覺
係票站門口排頭圍睇周秀娜

加埋今晚十點鳩叫
大叫要投嘅候選人no.啊

有咁早得咁早

Goooooooooo要對得住過去同現在既手足同未來一代，大家一定要去盡返小小力

聽日家庭活動係全家起身食早餐落街投票

張媛

今晚早啲訓啊

記得入去投票前
拿幾張保皇黨的宣傳單張在手
保證你路路暢通

小心又比三毛蟼屌你啊

輸咗全部人會係烏魯木齊見.

今晚唔瞓，直接投票先返去柒瞓

區選投票比民主派: 只有689不同意

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

我地好似有樣嘢無做？？

投完先食個靚早餐 輕鬆

黎明投票，要光復這香港

記住朱媛呢兩個字
並且繼續煲大佢
分分鐘係救poly手足嘅關鍵

七點起身都仲得
票站係屋企樓下
投完再順手屌個阿活早餐

黎明來到
要光復這香港

agger

後生做排隊黨

排完唔投 再排過